今日禮拜日,各區都抄牌

今朝行過好多區都見到

留名好多人話乜好等錢駛咩！
唔抄多啲牌點加人工

鳩泊就預咗㗎啦

乜好等錢駛咩！
唔抄多啲牌點加人工